詩的是日晚餐-「清．淡의comeback」

屎

不喜勿近

肉餅推

肉餅好似隻船

肉餅是食淨

是

咁都清淡

牛腩好似幾得

仲唔清？

Is juicy

正皮係比肉餅的

左邊是咩...？

清淡

樓主鄉下仔？

蘭ugly

好豐富喎

牛腩肉餅

肉

非